有冇人鍾意聽Electro Swing?_?

而首都唔錯

正 啲節奏一聽上癮

parov swing 勁正
30,40年代嗰種tap dance好正
好歡樂